工聯會口罩工場投產 首批口罩擬免費派長者及基層

本港口罩供應持續緊張，工聯會職業發展服務處在上月底籌備開設口罩工場，經過半個月，製成首批口罩，稍後會免費派給長者及基層市民。

工聯會不了

廢老又成最大贏家
奶共派又優先廢老
反共派又優先廢老

後生仔WFC 生死由天

有冇圖？

啲濾芯喺邊度嚟？
定係連濾芯都冇

攜帶式菠蘿

淘寶原料?

好似冇濾棉⋯

來源 : 橙新聞

睇圖似係

不如開班教整菠蘿啦

係咪用完d口罩蒸熟當新呀

即係唔洗派比老野
民主派識做未？

有無實驗室認證？

冇

明確係大陸送口罩
扮成係香港本土製造

土製口罩

csi口罩？

佢話"籌備開設口罩工場"咋嘛，無話係唔係中國開工場

火

又派黑警家屬 又派廢老落街飲茶
後生既又乜都冇份

咁快有曬認證？

乜你地唔係一樣叫泛民唔派俾狗屋居民？

冇話過有認證